知不知香港邊度有台灣醬油膏賣？

是

劣食師

追擊

大型超市無咩

無

九龍城有間台灣食品店
平時我去果到買

永安見過

永安
裕華
九龍城皇上皇
慈雲山茶點雜貨
誠品
759
aeon

759搵過無

去轉台灣就有啦

蠔油味道一樣

PR又來了，軟性推銷醬油膏

我硬性推銷牙閪塊閪

個陣味不了